鄒凱光：警察們撫心自問，真係無其他工作比呢份工更有尊嚴!？

灘叔